"Je zult best verrast zijn," vervolgde Lucy; "om zeker te zijn dat je het kon ik heb er nog geen idee van gehad; want ik durf te beweren dat hij nooit het de kleinste aanwijzing voor u of uw familie; omdat het altijd was bedoeld als een groot geheim, en ik weet zeker dat het zo getrouw is gehouden door mij tot dit uur.
Geen ziel van al mijn relaties weet ervan Anne, en ik had het je nooit moeten vertellen, als ik me niet had gevoeld de grootste afhankelijkheid in de wereld op uw geheimhouding; en ik echt vond mijn gedrag bij het stellen van zoveel vragen over mevrouw Ferrars moet zo vreemd lijken, dat het moet worden uitgelegd.
En ik denk niet Mr Ferrars kan ontstemd zijn, als hij weet dat ik je heb vertrouwd, omdat ik weet dat hij de hoogste mening heeft in de wereld van al jouw familie, en beschouwt jezelf en de andere Miss Dashwoods als zijn eigen zussen.
"- Ze zweeg even.
Elinor bleef even stil.
